iPhone 11保護殼求介紹

想買UAG， 好唔好用？
大家用緊咩殼？

樓下20蚊個啲

Mous

聽日後日記得投票

舊機一向唔推薦用殼

好唔好用？

好，貴姐

Nomad

Uag實淨 不過唔就手+重

Apple clear case

犀牛盾

咪用UAG 戴左一日就除左 好厚好重

smart battery case

Devilcase

用緊catalyst WATERPROOF CASE
不過好貴

Uag monarch

識貨
用咗大半年根本完全唔想換其他

少少重我覺得，不過可以接受，好用

rhino sheild

我11、se、ipad、watch、airpod por都用緊，諗住齊晒一套，係差部macbook
好用既，做工幾好唔錯扎實唔怕跌，但係缺點佢真係好撚重，係令一部電話重咗好撚多

用緊呢隻，uag 實在太厚

用緊Caudabe
幾好用

呢隻好唔好用？

用返apple
其他太厚同重

用緊透明